條nigger唱國歌唱到咁，算唔算褻瀆國歌

死左都要鞭屍